喺 Studio A/ DG 買嘢竟然要抄信用卡號碼

暫時未見過第二間舖咁做、打去客服仲話係公司規定、合理咩？認真呢...

咁咪唔買
Problem solved

我出Post提醒大家小心啲呀... 熱心市民

好似好耐之前已經係咁
好多人盜用信用卡買貴價電子產品

其實合唔合法？ 你去amazon 或有啲大型網購website 果啲地方買野唔需要填cvv 同名， 入信用卡號碼同exp date 就買得架啦喎。

Payme都要入埋cvv

有啲又唔洗 到底係點

用Google / Apple Pay會有虛擬卡no

入唔入cvv係睇個vender點set
但無cvv既交易你同銀行claim係fraud係一定claim到咁滯
所以你如果搵到間野係唔駛入cvv都過到數
而銀行又比個交易過既
你可以搵人拎你張卡去買野
再打上銀行話你比人偷卡
利申：n年前係外國試過

銀行唔會查㗎咩

會 但好難查
無cvv銀行又比交易
銀行責任大d

學到嘢

Share返 我上個月買係直接碌卡機
我係cashier前面全程望住 無抄過

十幾年前係咁

入cvv都claim到㗎
入埋otp就唔得喇

總之越解釋唔到就越claim唔到
所以間野唔開cvv或者otp係搵自己笨

?????抄乜春??? 定係掃字呀?